G4560同G4600一問

G4560 $260
G4600 $370
兩個都係二手價
邊個抵玩啲？

明顯4560
除非你想要4600粒gpu

g4560

4600個on board display 勁少少
同埋多0.1ghz
如果唔重視on board效能就唔需要買4600